美股開戶求意見

開邊間好啲 各位俾啲意見
IB
Firstrade

8仔

㝉
口
田......

垃圾黎

銀行

靜啦 會被狙擊㗎

十
又

8仔

原因：$0

唔敢講

戶口變$0

卜
木...

h
K
.
F
u
T
U
five
DOT
C
o
m

吉sir